屌喇星 斯特拉斯堡有條友叫zohi

傻閪

樓主最近成日岀膠po

我係三毛 要推走啲行動po

shaw=傻

Run Run Shaw=跑跑傻

你成屋都係zohi

Luke shaw=腦傻

樓主高質